［警世］今日邊撚個再話入TVB就係鬼

講咗好撚多次咪撚入TVB
係將軍澳住咗咁撚多年
老老柒柒 講比你班撚屌知老西咁多次
叫撚曬你地咪鳩入TVB個位
一入走唔到等仆街奶袋底
點知今日一望都仲係有人吹風話要入TVB
我T你老母臭化西
本人在此宣布
除非前線即場決定 否則再鳩帶風向話入TVB者 我立刻馬上第一個同你割席 所有因進入TVB範圍而被拘捕義士全部係你責任

我屌你老母

同我推
除非前線開聲
否則我屌柒所有話入TVB既人老母

推呀

幫手推呀你班撚樣

同埋唔好行過去環保大道

推

今日行完
唔係街坊既好去港島啦

重點係無人係入面，得保安

係
入黎等含撚
含到雪雪聲嗰種

push

話咩咩咩就係鬼既都係膠post

入面講咩內容都唔會有人想睇

鬼你老母

哦
咁你又覆？

我屌你老母嗰老母

無睇過 係為左你個topic入黎送粒膠比你

哦
咁你記得入TVB兜翻轉先
好行夾唔送

TVB 係仆街，但公然挑戰新聞自由就同嗰啲白粉報有咩分別。

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

同意又臭又成

幫你推下

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

起碼入去噴幾隻字啦

推！

有無人覺得now開始變紅媒？

驚有黑警混入前線帶人入TVB
萬一真係入左一定要留人守住環保大道入口 如果唔係比人封左就死撚得

我冇野講
我要搵律師

衝立會夠係鬼啦
講足5年
71 成功就成班人衝出黎話勁
連登仔最叻馬後炮，人地提議前線做唔做，做咩都唔關連登事架啦，你估呢度真係總指揮咩
成班係度鬼呢樣個樣

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

你收皮啦
立法會個地方有象徵意義
而且走到
TVB我真係唔知你想點撚樣走
升天？

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火

施君龍是2000年香港入境事務大樓縱火案的主犯，他其後被判處謀殺罪成，判刑終身監禁，後來改判誤殺罪成，判刑監禁8年。他於05年獲釋後被即時遣返回中國大陸，於2011年成功申請單程證再來香港，引起香港社會嘩然和部份人士要求改革單程證制度。

唔好玩火。

[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

屌咪撚害人，入面又空礦點避

兩個月 對家都進化左

尋日班黑衫黑鬼已經一步一步浮底加印證

仲有好多貼證扮自己人 引人衝呢到 圍果到 塞車廠之類

抽返身出黎 諗下721 728 同尋晚點死

就唔難明點解去到呢一刻仲會有假手足叫人上

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

Push

小心有鬼入前線叫人衝tvb

TVB係死地, 不可守不可退.

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

一入 TVB 就無得出返嚟，重要 TVB 無人返工，唔好送頭呀

而家連前線都有鬼

真係咪撚入

一陣畀🐶逼入堆填區

唔好入，死路一條，狗一封路一網打盡，而且冇 cctv, 比狗打冇人知。

工業村嗰個位真係唔好亂入

無條件信任前線決定
相信前線有判斷能力
屌既只係嗰啲鳩帶風向既垃圾

Tvb 本身係將軍澳嘅廠巴接駁車都停駛

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

tvb點走呀 環保大道一封就玩完啦 向南行跳海？

唔好入TVB

嗰度咁空曠冇得扮路過架 一封路就玩完 冇人嚟到幫你哋

幫樓主推醒班連登仔

果邊掘頭路 有入無出

易攻難守

勇武嘅唔使去，
和理非去打卡。

住宅區最有利，不入tvb

狗熟工業邨環境 操過幾次
今日仲有手足報料百勝角(工業邨附近)有大量狗埋伏
今日千奇唔好入工業邨

支持樓主

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

老連咁遠比人圍

唔好中乞竟計

推！

我做證

身為TVB職員 我有野講

平時去做野等車都等好耐,行出去就行到隻狗咁

入去真係容易比人一網打盡

迫到 CCTVB 要空城避難 已經達到目的